笑左 點解到依家連登都未俾人熄燈

成班傻鳩鳩衝入去係度自high

又block一件